## Some data-analisys for Arriam lab

### Roadmap:

1.  Статистика по доменам; __Done!__

2. Выбросить всё, кроме Bacteria; __Done!__

3. Статистика по типам (phylum); __Done!__

4. Сопоставить каждой оставшей бактерии код; __Done!__

5. Составить матрицу.
